[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（73）

Push

新post又放下我老公先，搵到新相

無加密益cd-rom

有無人覺得rubberband 主音其實好正？

把聲好正 人就瘦啲好啲

我鐘意呢d身型把聲勁好聽j死我

咪傻啦

方面不了

邊個

Jeng

有

Ig呢？

cls去到73...
唔追po啦
一句問
微辣paul paul係咪gay

好撚正

不如真係去做雞啦

最近識左條仔 佢中途轉基 好純品不過好被動 唔識handle

純品被動點都好過又癲又主動 仲要唔識handle

我唔係一 同埋我本身都被動開 所以先唔識handle

佢未拍過拖 不過佢個樣似一

佢型到爆炸 不過份人有啲悶同被動

我唔識

大隻黑實sporty直男feel
無圖

佢拖手都要飲左酒先夠膽 我唔敢做太多

73...

應該一直唔想認自己係

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

地鐵is 垃圾

佢好正

叫咩名？

原來減肥真係好勵志
睇黎我都要疊埋心水

加油

求ig

整咗正宗冇cream carbonara
好好食

有冇tg gp?

不了有tb feel

臭鴨！但係你俾人輪姦都硬晒喎，又被人屌射，你擺明好享受！賤人

74了